唔好google 大家認知既腎係咩位置

腰上少少

丁丁對上

胃隔離

後背，接近腹嗰個位

其中一邊係T12-L3
唔記得係左定右

條j後面

條腰附近

個肺落d

背 lumbar 附近上少少咁啦

T12 to l3
右邊會 低過左

胃同腸之間

頭同腳之間

叉腰隻手背脊嗰邊個位

又係曼徳拉效應

有冇諗過係一直以來教錯左

retroperitoneal

因為liver壓低咗右腎?

屎忽前面?

肋骨左下部份

本來就人人唔同，吸氣呼氣又會影響位置

根本以前一直教錯